唔該想裝修，記得帶基本野！尋日好多手足都冇帶野！

各位手足，有鑑於好多新鮮裝修人，並沒有基本工具，只在街上執支木棍鐵支，希望大家可以留意返，亦鑑於部分中資鋪位全面升級，用鐵材鋅鐵做門圍板，大家基本最好可以帶支2吋油漆剷，及兩磅至三磅全鐵柄槌，最好帶多支一字批！用來輕鬆解放門鉸🤘🏻🤘🏻🤘🏻請大家幫手廣傳，好人一生平安

[突發]今晚18區都有野搞